砌機常freeze 衰邊瓣

部機一年機齡 一開始用嗰排都冇乜野 間中藍下屏重開又冇事 但近呢個月成日無啦啦freeze+repeat嘅聲 一唔係就機都開唔到 有冇人知道咩事

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

可能死底板

行下memtest 睇下ram 有無樹

可以係motherboard/ram
搵人借條ram試試

我同你同樣case 不過係張display card太重 金屬板彎彎地
跟住搵支螺絲批頂住就無事

清塵試下

壞板機會大

呀！！！！
我岩岩都頂住左 開到機喇！！！

唔該哂！

感謝各位

巴打希望你真係無事 無咩事都唔好重開機

有Display Card支架唔買條黎頂?

懶呀嘛咁岩個位又fit 咪頂住先